[人人都是義士] 814 要贏就一人一手動文宣！

首先，無論我地用「人海戰術」定「勇武戰略」去阻礙機場運作，「不合作運動」本身都唔係一個人人happy的方案。

我地不合作，唔係開心yeah跳起BBQ呀！
係走投無路、係逼不得已、係官逼民反呀！

就算我地俾到政府壓力，同時要承認，咁樣係會影響到本地和外國遊客。

所以，我地要有彌補和挽回民意的方案。

而現實係：
- 好多外國人真係唔知香港發生緊咩事
- 對家有水軍抹黑我地
- 好多人唔明白點解我地要去到咁盡
- 好多人唔知我地和平遊行又試過、立法會又佔過、公務員集會都搞埋，反送中惡法仍然未撒，仲俾柒婆話我地對社會無貢獻！

所以，我希望各位鍵戰可以發動網上攻勢：
- 大量在國際媒體社交頻道 ( e.g. BBC news, Reuters, AFP) / 不同本地新聞直播/ 資訊發佈平台上，在關於機場不合作運動的posts 留言（最後有示範教學）
- 元素：友善、有歉意但錯在政府、有苦衷、希望提供協助、永遠歡迎旅客
- 有需要可以再個別就著旅客的留言再回覆去安撫或嘗試提供協助。
- 量一定要多，鋪天蓋地。

我地要將香港既問題推上國際舞台。
我地要柒婆柒出香港，亞洲、全世界。
我地要家醜外傳，討回應有的公道。

不分化不割蓆。
有人衝前、有人留後、有人補位。
光復香港，時代革命。

示範文宣：

(1)
"Dear all affected passengers,

Welcome to Hong Kong. If your flight was delayed, we owe YOU an apology.

It is also our first time to hold a demonstration in HK airport in such a scale, and when YOU see this in such a modernised, developed and civilized city, YOU know something critical happened. We hope for YOUR understanding. We want to let everyone know how BRUTAL the HK Government & HK Police are to the WORLD!

If you want to know more, we ALL are very pleased to explain to YOU. YOU may think somebody should be punished for your delay, then YOU and WE are on the common ground.

YES. We and the core value of HK is AT STAKE."

(2)
"Dear affected travellers,

Hong Kong may be a transit spot or vacation desination to you and many travellers. But it is our ONLY HOME.

I wish to welcome you in a peaceful & just Hong Kong again. Cheers!"

(3)
"Dear travellers,

We never wanted to come to this step. But after two months of efforts, our Government has chosen to ignore us, blame everything on us and attempt to hurt us for voicing out. We apologize for your inconvenience. But please stand with Hong Kong. We only want our freedom and justice back."

自推x20

1

2

3

4

5

6

推推推推推

7

8

9

10

11

12

13

14

15

16

17

18

19

20

612,721,811